我到宜家都仲未接受到小智XYZ冠軍賽輸撚左

呢條fans整既冠軍賽真係好撚熱血同感動 首bgm再加埋諗翻起小智努力左咁多年終於贏左

首OP熱血到咁 成套XYZ既打鬥場面靚到咁 女主正到咁 最後因為呢一場冠軍賽毀左成套XYZ 小智冠軍又無女又無埋

😂😂😂

女死女還在，下個更可愛

無冠軍真係勁on9，吹到登上顛峰，羈絆進化幾咁神奇，比卡超完美開局，甲賀忍蛙出埋黃金手裡劍，屌，輸左

小智xyz最撚型

難得影帝唔扮廢，諗住carry隊友一打二。
點知忍蛙

怪就怪隻鎖血x噴la

睇下條噴火龍！啲尿紫色架！

隻X噴俾忍蛙禁撚住黎打 最後一招逆屬秒殺忍蛙 on撚9

輸到變弱智

有聲

我而家仲未接受到巴巴托斯飛比滅世魔劍射爆左

係，明明招技對忍蛙威力減半

打翔太果場仲好睇

嗰場掉返轉，忍蛙比人剋都贏到

Mega蜥蜴王4倍抗水都比手裡劍秒左

屌你老母嗰陣pokemon go仲要hit到爆
拉撚左幾多人返嚟睇

究竟我有生之年會唔會見到小智拎冠軍？

藤田伸三落地獄

就算之後拎冠軍都冇意思LA，都過咗個高峰位

就算拎到冠軍都一定無xyz個種感動 xyz鋪排得咁好 就算之後拎冠軍 比觀眾既感覺係想人地想平息民怨

咪臭係 當時同fd睇直播 見到影帝無留力 幾開心

屌你老母最後竟然輸撚左 收皮啦 on9藤田 你全家不得好死呀

一世都接受唔到

等下世啦 叫個孫燒俾你先睇到小智拎冠軍

殘血x噴打滿血忍蛙
屬性相剋x噴贏
睇到屌3聲

宜家仲要搞到小智變左智障
人地又無女 又無事業
雙失呀

一世都係事實

小智都係逆屬好D

呢個位d人覺得冇問題架
潑下水整停天氣都冇問題架

弱智專打逆屬 順屬九成都輸

唔係喎，sun moon小智女仲多左喎

LOSER (小智輸足廿年回顧MV)

賽莉娜先係真愛

打翔太好睇好多 op一出起哂雞皮
小智同忍蛙嘅gay絆越睇越鍾意
點知最後serena同忍蛙都走咗

RIP

好彩女主咀左啖姐

搶頭啖湯

好鐘意serena
好唔捨得佢 呢個女角真係刻劃得好好

一早有人咀咗啦

永遠都唔會接受到 連標題都要呃鳩人
我諗制作組有心造王 但on9電視台高層唔撚比

制作組有暗示過唔想咁寫
你睇返sm最後一集 臨尾果度

亞軍智

全部小精靈都99都係要輸

水手裡劍係尾刀
之前應該殘血
迴轉攻係剋蜥蜴玩

寶可夢係咁架啦

xyz小智係值得拎冠，有說服力，依世都唔會有第2次

點解無人講神奧個次
個年同樣應該奪到冠

因為神獸佬出場已經知小智唔會贏到

物理登頂

老老實實不如脆脆地比佢拎完推佢上神台 , 再轉左個主角開新章故事算啦
隻99LV神鼠...
是旦比個藉口寄養係新主角到咪撚得

再唔係搵過第二隻吉祥物

新個章依家真係睇都廢撚事睇
畫到走撚哂樣

試過幾次啦
唔成功咋

個次鋪排無xyz咁勁 小智實力：xyz>神奧>超世代>無印>bw

真係好襯

xyz小智無論畫風定造型都係最撚型
新個章正正式式變成弱智仔

red勁撚過小智成條街

果次根本無人預拎冠軍

咪係 成套XY係咁鋪小智拎第一

又預言 又小智蛙

嗶結果呢 屌你老母呀

登頂(物理)

根本係高層唔比小智贏
唔關佢地事

神奧個劇本全方位諷刺遊戲黨，當年好多人睇到講屌曬鬼，但我覺得好正路

我心入邊已經當係贏咗

不要再說了

有錢不賺嗎

呢兩套真係屌你老母

真係睇到屌晒鬼

DP係兩種意義
係編劇諗唔到小智應該點輸而派神獸佬屈佢機
證明DP小智係神奧聯盟係最TOP

XYZ一開始都有做到阿蘭用兩隻就打到入決賽
個個都以為小智會比X噴一抽六
點知預告開始出 見到阿蘭另外4隻寵之後
再加埋標題 再加埋果陣POKEMON GO效應
果陣全世界既人都等緊小智奪冠
首集影帝仲要完美KO班吉拉 根性滅巨金怪
仲要打柒左噴火龍幾下
根本就係原意係小智奪冠既鋪路黎
但由黏龍比人斬頭開始就比人改左結局
為左忍蛙唔樣衰 格硬整死黏龍 比忍蛙至少贏一場
忍蛙用水手裏劍可以直接擋左Y噴招大招
但最後互片居然輸左點同

推隻新寵出來都無可能取代到比膠超

XYZ個結局真係好難按受
冠軍冇女又冇連神寵都走埋
去到最後弓一

[quote]XYZ個結局真係好難按受
冠軍冇女又冇連神寵都走埋
去到最後解求卡洛斯重要成個配角咁幫阿蘭開路
係我都會打擊太大 變做小智障

狼王

btw 想做曉，有巨乳義母，有蘿莉未亡人

俾X噴一抽六都無咁嬲
係特登整到弱智好勁
到忍蛙出大招竟然係輸左

高層不得好死

忍蛙運用水手裡劍已經去到神級, 遠近戰都得
打綠毛用影分身集氣出超巨水手裡劍
打X噴一野儲埋黃金水手裡劍
咁都有得寫輸真係終極on99

非神獸最高速寵小智有幾隻, 加埋600龍, 獨有忍蛙
條team幾時拎出黎都J死人, 有心思得黎睇得出制作組係真fans
睇輸個刻無語真係睇咁多動畫都未試過
都係個句, 高層死全家

有兩個問題

點解唔俾小智贏 有咩好處？

點解小智唔出神獸個啲 我地打pokemon都會收神獸啦

贏左好難講去其他地方？因為身份唔同左？

其實小智喺咸豐年前嘅香橙群島都贏過一次嘅

但阿蘭贏左卡洛斯聯盟咪又係走黎走去
所以就係唔知點解唔比小智贏 無人話贏聯盟就唔可以再繼續旅行又盛

連夢想的第一步都可以搞成廿年都做唔到....

咪撚傻啦 你估贏左就做到小精靈大師咩

贏左只係第一步咋 但宜家連第一步都唔俾埋佢呀

動畫個設定好似係贏左聯盟先再挑戰四天王同冠軍(?)

xy重要特登強調一次冠軍係大師第一步，
最後都唔接受依個理由傾唔掂數

題外話我覺得XY同XYZ篇幾好睇 接受唔到太陽月亮咁樣玩法 希望下次轉返正常

個垃圾聯盟就算啦
比小智堆寵推到要隻啟龍暴一挑4

一諗起就嬲,明屈佢輸真係好戇鳩

咁講 我覺得打綠毛果場合理好多
綠毛用左3次葉暴風 一次都降特攻2級 最後果次既威力一定唔算高 而忍蛙最後用晒影分身 再將所有影分身結合 個手裹劍力量等於本身忍蛙普通手裹劍既10幾20倍 所以動畫最後咁都合理得多
仲要小智用過幾次飛行系技能打鳩綠毛 果到綠毛都扣唔少血 所以算合理啦
如果小智忍蛙有埋夢特既話就仲合理 不過呢方面就唔知有冇
但紫尿龍果場 先比影帝係雨天用十萬伏特電鳩左一野 雷技打飛行已經扣唔少 雖然之後紫尿龍有火 龍屬 水技變番x1 但忍蛙全場sm 只係中過一次龍爪 爆裂焰燒比佢用普通手裹劍插地就抵消左 最後同一招爆裂焰燒對忍蛙傷害減半 而忍蛙用黃金手裹劍 反而抵消唔到 仲要比人一野收皮 個紫尿龍就企晒係到冇事

點都唔撚合理啦

仲要擺pose 擰一擰個頭再叫左聲

你話好似城都咁 老噴同烈焰雞傷㾗累累爬晒地
鬥起身再訓低都仲好

呢個版本條囡最撚有feel

小智如果將比卡超同忍蛙 overlay xyz召喚就贏左啦

到底小智拎冠先定利記拎冠先

2樣都唔會發生

正到j唔落

黏龍明明好撚勁，但智神用得好撚廢

係咪特登要黏龍輸

高層立令小智輸
咁忍蛙又唔可以咁柒一隻都殺唔到
咪唯有犧牲黏龍 將個一殺比忍蛙囉

當時睇live嬲撚到仆街
老實講果陣俾小智拎冠根本無影響之後嘅劇情 佢可以照樣去阿羅拉讀書
Btw 賽莉娜係最佳女主

唔計決賽
黏龍係xyz出親都未輸過
小智隊精靈真係有今生無來世
仲要xyz作畫咁靚
咁都唔俾佢贏番次
而家sun moon 變番兒童向都冇再追了

贏一次啲老鬼就滿足啦
之後你轉兒童向都Wfc
但而家咁撚樣真係

講埋一樣野
首集隻司令出左電磁波降人速
再玩剪刀斷頭一擊必殺人
依個明顯係呀蘭依隻野既打法
果集已經係度諗
司令電磁波>黏龍祈雨發動特性解麻痺反殺/同歸
點知企定定比人斬爆龍波動再斬頭

好心就俾小智抖下啦
死唔斷氣 不過要搵錢
班日本仔屌完 又係咪長追

Xyz畫風我覺得全系列最正 而家大陽月亮on撚鳩鳩

sm將d特效同特寫再升級都比唔到xy既熱血感，只係同d顏藝一樣只係誇張

咁有三代火影feel
想退但無人繼承到。

公式戰奪冠無望嫁啦，私底下受到咁多個冠軍認同為小精靈大師就得

唔計無印 XY同鑽石珍珠都好好睇
烈焰猴同小智蛙令套野好熱血

SM target年齡層明顯低左
大部分精靈偏向可愛形 劇情歡樂向 少戰鬥

我覺得輸先正
Btw如果你純計數據解釋唔會輸咁其實好無意思。上面有位巴打話最後一擊完雙方爬地鬥起身仲好，我覺得咁先係敗筆，太老土，x噴企係到擰擰頭代表佢真係好撚勁，俾影帝打完再打都無事。至於點解忍蛙擋到第一下，用絕招竟然擋唔到第正下仲要輸埋，好簡單，因為人地都有絕絕招，最後奮力一擊勁過你

一年前你咁樣係舊登講應該比人屌足十頁

雖然我知你想玩野 但都要屌

收皮啦垃圾

照咁講既話係咁吹捧忍蛙做乜 雖然事實都係輸左

最完美既結局係小智拎冠軍 賽莉娜跟佢去下個地方
小智蛙可以唔洗跟 佢太屈 廢事去到下個地方會變到影帝咁

卡洛斯聯盟優勝！小智的巔峰決戰！
無人明白當初睇到呢個標題 班粉絲係幾撚感動幾撚開心
結果一啖砂糖十啖屎

𠴱幾集我都特登響公司開住直播睇
結局睇到屌老母

收視好似真係跌左好多

其實佢地放棄左手繪(類似呢啲野 總之就係而家動畫界開始想為左提升動作流暢而sacrifice線條上既刻劃,數碼暴龍Tri都係呢種情況,你見到啲線條好飄好唔實在~
利申:好似係咁上下 有專家求出黎指正下

後句我覺得好合理 的確佢係第一次決賽
唔計bw佢係一路keep住上
好啦前句就 正因為佢一路都愈戰愈強所以大家先預期佢贏 點知

K島班台仔好吹奏依家部sm
仲成日叫人睇左先好批評
大佬依家我就係睇左頭

K島班台仔好吹奏依家部sm
仲成日叫人睇左先好批評
大佬依家我就係睇左頭幾集已經頂唔順

日本仔有屌咩？

係keep住上既 上到亞軍
不過睇黎要預多一兩代囉

又岩 除非之後真係再做得番xyz 既水準
不過依家畫風咁樣實影響左部份人再睇落去

2ch應該有 好似係

同埋我覺得日本淨係拎收視黎決定動畫走向個問題大D
因為隔離妖怪手錶/閃電十一人好收視就跟人地個方向行
結果冇左自己本身做得好果套
雖然電視台角度黎講係冇錯

連智商都無埋

新版變埋弱智
輸到傻撚埋

仲有剋屬都輸 屌你老母咩

新版完全冇睇
SUN & MOON 完全冇動力買/玩

隻比卡起好似龍珠超咁崩到仆街

咁撚樣既喂
不過我覺得畫得幾靚，係風格低智左

淨係睇第一集畫面我覺得有d konosuba feel

好多知音人

我想問下你地知唔知日本個邊d人反應

標題害死唔少人

閃電十一人贏冠軍喎 小智

啲人係追有小智同比卡超既寵物小精靈
轉左主角應該唔會有人睇

講真 點接受到隻垃圾 老噴 打敗 神蛙
明明 神蛙 屈臭 佢

自此 冇再睇Pokemon

比達智

啲線條 變左平面圖咁 冇左立體感 冇左輪廓

認真討論
X噴是唔驚水的 佢用雷拳龍爪打忍蛙 屬性上佢有利
同埋果是水手裡劍係特攻 燕反斬樹物攻 姐係雙刀喇
咁邊會大力

但阿蘭輸過比四天王喎

x噴mega前食左影帝一下十萬伏特同電光石火

我明...個期日日係到捕PKM D料...睇完上集見到下集個TOPIC心諗終於贏啦屌你

點知...

小智忍蛙 特攻153 物攻145 加上佢隻野好似係夢特黎 個陣大把人分折出黎小智蛙係夢特 即係佢出斬樹會變普通屬性 所以雷拳打佢係1倍 同埋水屬打X噴係1倍 雷拳你可以話佢變返水屬但我記得好似都係用緊斬樹 龍爪打忍蛙又係1倍 又如何屬性上有利??加上最後一擊忍蛙出手裡劍係變返水屬火攻1/2 點計都係忍蛙屬性有利

忍蛙得36lv打條撚咩

好似咋 唔係果個夢特
佢個特唔係呢個

同埋好明顯小智無練努力值喇

唔好將Game個套擺落動畫到好無

吹小智蛙係夢特已經唔洗睇落去
真係咁計較合理性唔該計下水手裏劍打mega蜥蜴王有冇1/4先

唔是我講Game先

唯一一期有追pokemon生肉

我好後悔追左bw 當時見有噴火龍先追 點知垃撚圾到 女主柒 戰鬥兼用卡 勁敵無魅力 小精靈造型唔吸引 而xy真係一大突破唔計冠軍戰既話

我嬲撚到連game都無賣
真心屌佢老母

忍蛙哥時集集都開外掛 型撚到 定係制作組當左Alain 先係親生仔

制作組親生仔: 小智
高層親生仔: 艾蘭

夢特點變身阿大哥
btw 變身滿血水炮或者夢特眼鏡岩封應該秒到
前題係滿努力 特攻31

就算冇夢特 綠毛果場都合理啦 葉暴風降3次特攻你地唔講 中左幾次燕返唔講 仲要動畫同game一定有唔同 小智蛙最後出咁多個影分身合成一把超大水裹劍 威力係10幾20倍以上 打降左3次特攻同葉暴風 贏都合理啦
打紫尿龍 先中十萬伏特再中電光石火 忍蛙無限sm 剩係中過一次龍爪 最後比水既忍蛙比勊屬一招秒

同埋牽絆特性果時game都未有 game得夢特咋ma

既然動畫同Game一定有唔同重做咩咁執著 ，我由無印睇到依家變左弱智都睇重緊，都睇慣曬。第一代噴火龍唔聽話、第二代整隻火焰雞出黎、第三代輸比喵喵怪、第四代拎埋神獸收佢皮、第五代人地5打6都贏，你地唔係諗住第六代就會比佢贏呀？講真小智去到決賽都算係佢既「癲峰」啦，佢之前最勁都係4強咋。儘管可能編劇真係想佢贏，但始終話事權都唔係係佢地到。
同埋跟Game既話智蛙食第一下葉暴風已經要死兩次
就算係第2下（降左兩級特攻）都係一擊必殺

X噴矛場晶彥上身

幅圖係Mega蜥蜴王打普通忍蛙

如果一早唔比弱智贏，就唔好連官方宣傳都吹咁大暗示佢會拎冠軍啦
當大家諗住有生之年可以睇佢拎一次冠軍點知打得咁樣衰衰，全球包括對動畫內容無乜要求的外國人都一齊炎上，我真係唔知點幫製作組兜
但最過份都未必係宣傳而係念力館條女神棍，話弱智會上巔峰結果係比人掛左上塔頂
講真DP對完真司之後如果唔係對神獸佬弱智都一樣有機會亞軍，人地真亞軍都係比一隻惡夢神清場喎，弱智起碼係輸2:6先

乜唔係受到壓力先唔比贏

呀陳生
下次貼片唔洗貼埋playlist出黎既
冇人想知你like左乜片

動畫根本係垃圾

落地獄啦個仆街

普通忍蛙同小智蛙防禦有分別咩

其實輸就肯定有問題，起碼好對唔住故事舖排同成件事太反高潮
不過反得理性少少唔該唔好用合理性呢個理由反，因為動畫戰鬥不嬲都係冇乜合理性可言，尤其係遊戲個種戰鬥邏輯

小智拎冠軍快D定係hunter大結局快D?

好似話製作組係比小智拎冠軍同下季keep住女主角
但係高層唔比 仲炒左成條team
所以呢一季個畫風先會變得弱智

嗰陣屌左10幾個post

智蛙變左身防三角都係無變化的 ，小智同智蛙拯救左世界都算係「巔峰」姐。同埋Z章根本就係想幫呀蘭洗底。
DP無得如果啦，到時真係比佢入到決賽先比神獸秒你地又咪係唔開心 。根本話得事個班根本就唔會比佢贏，同埋你試諗下XY比佢贏左，結果都係變左依家SM咁既樣 ，我更加接受唔到